麥明詩真係CCTVB 清泉

身材又唔錯,好想同佢一齊和你飛

好撚正

明詩真係好撚正

佢同fyy
好想比佢2個倫住玩到死

呢條自命敢言嘅二打六除咗谷胸露肉之外仲識做咩 香港就嚟要打仗 佢都可以當冇事發生 日日幫CCTVB宣傳嗰堆垃圾節目

你真識玩

好撚好玩嘛 收撚皮啦
Tvb咪又係玩食字想講粗口
淨係識谷胸賣肉又樣衰既港姐 我呸

收撚皮啦 打三隻字都淆哂底
二百萬人遊行個日佢仲同緊後生仔慶祝生日呀

淨係識扮哂擦邊球吹水
好身材更加咪玩啦 選港姐時無得攝pad無得谷一早見哂真章
平過塊板

收皮啦真係
咁清泉既話咪唔好做tvb
人唔笑狗都吠

屌，算鳩數啦佢。
冇事就發生就係度露下肉，扮清純，扮清高，扮女神，有事發生就扮下野講一兩句企下道得高地。口裡說不，身體卻很誠實，繼續留係tvb發你既明星夢啦

麥詩敏正好多

呢條TVB二打六連反送中三隻字都唔敢打

都未計佢幫賭王四太助選立法會

居然有一班連登仔因為佢踩單車籌款捧佢做乜撚女神

對腳正過mmc

含撚啦麥明詩
唔係好敢言咩

正